有冇人覺得neway k buffet愈黎愈唔抵屌？

268 唱得3粒鐘